法國無食過牛角飯既 都係死毒𨶙

我係 咁又點能樣

ching迷麻另計

迷麻大法好

好想屌𨶙死距

處女黎 你吊你條女啦

麻油雞飯？

尊重啦

瓏仔識波
小妹牛角打手

佢無女

例如樓主

屎眼都唔係啦
耳窿應該係

真

樓主a09

閪窿插條假能，屎眼俾黑鬼𨳒

老雞是沒有人要

識食

閪汁白飯加紫菜有咩好吹奏